搭d咩巴士分分鐘耐過你行路/單車過去？

計worst case等車時間

富安錦泰->科學園

如果miss左1020班289k，就要等1040班289k，但去到大學站已經1047，1045架大學->科學園既272k已經走左，你要搭1100架272k，去到科學園1105

45分鐘行程，但直線距離得兩公里

其實由西灣河落中環都係飛單車快過地鐵.
落得去上得黎同人迫都已經踩到去
所以你話香港起條單車徑踩車喎